有冇手足打算新年去搶頭香？

有咩要注意？